香港首間香港人pizza店上線啦

支持良心店鋪，抵制霸權財團

食完pizza 返屋企搞警嫂

真心好食

正

我冇食到，但見到好感動，
雖然餓，但我會等佢收錢先去

太肚餓食左件

遲啲再去支持！約定你

推

第一眼睇到 mother or pizza

收錢既時候見

呢個名會更受歡迎

係

頭先食左件 真係好好食

呢間係真心好好食 佢用既材料同焗爐都係意大利運黎 整出黎既pizza 係好正宗既意大利pizza

老母pizza

呢間幾好食

岩岩見到好吸引

老闆黃絲黎

過咗今日都要再去！

Pizza定老母港味重

呢間堅好食

真心唔差

Why not both

林鄭媽媽

呢間野幾好食 係個位幾偏下

呢間係好食

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

都要支持

留名待食

G持

約晒大家

pizza落唔落菠蘿

個人嚟講呢，一撚定唔落

今日見到，無食到，但好感動
多謝

真係好感動

今日都見到話香港人免費 好感動
會去幫襯

岩岩睇一睇個fb page
由6月開始就因為反送中 停緊一直係fb推既活動

其實間野d pizza冇乜特別

雞味濃

港島不了

幫襯過,幾好

我都係批定老母

X2

幾錢左右

上個月食過，好食

Push

冇入去睇呀

$300-400一個超大pizza，夠3個人分
應該有細隻啲但上次無點到

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

一定到

你唔講我直頭唔知睇錯

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

呢間真心好食

特登去食過兩次 非常正

早兩星期遮打去銅鑼灣個日 門口痴左張紙話因爲遊行示威所以拉閘喎
我對呢間野好失望喎

講清楚啲 係入面有pizza有員工
係剛剛拉閘 門口張紙 大約意思係因為遊行所以關門
個次仲要係我帶兩個朋友去
之前一直食開覺得好食
但係手足係希慎出面集合
關呢邊咩事 你咁拉閘再加張紙
我覺得好失望 個刻我覺得佢唔係撐示威者

有冇圖？

人地成間店去晒遊行
冇人開工wo

如果下次戰場係cwb
歡唔歡迎義士full gear入去填肚

食係幾好食 不過間野門口放個大speaker
播歌超大聲好嘈

屌d 員工手足黎..出晒去示威邊個整比你食阿

無圖 個日入面有人 我係將我第一第見到既講出
當時入面有3-4位員工
門口張總亦唔係話去晒遊行所以唔開

Lm

你覺得3-4 個員工夠run一間飲食地鋪？
咪玩啦清

食開
係香港食過最正既pizza

口嗡就係架咩

真呀